(和你din)大家可唔可以同我食個飯

我想約你食飯 得唔得
10.4夜晚 18區遍地開花 一齊和你din
今次目標 係食爆黃店 務求令到佢哋廚房冇晒貨
長遠希望大家養成良好嘅習慣
唔好再俾我見到大家食元氣飲starbuck啦好冇
星期五夜晚我地好好一齊懲罰黃店 罷食藍店 好唔好

想知點分咁分條link教你
[整合po] 罷食罷買藍店小幫手！

一齊食飯

不能只有我在推

同我食個飯得唔得先

同靚港女一齊食

號召連登仔一定要去

一齊衝擊佢哋廚房

釋放廚房

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

聽日見

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

請手足一齊食飯

推

喂 係咪全場你請先

有冇絲打肯同毒撚食飯?

來吧來吧來吧

幫手推行動post

【裝修】簡單有效嘅文宣方法

點解要10/4
唔係日日做架咩

個個都靚仔靚女

聽日早上九點半 沙田裁判法院聲援義士

好橋幫推

想見絲打就珍惜機會

P牌推唔郁但照推

因為有太多人唔知 想搞一次宣傳下令大家養成習慣
我身邊仲有人食茶木元氣

日日和你din

想食但係冇錢

食元氣唔緊要呀
入去坐低飲杯綠茶
得閒食番塊薑
坐番佢幾個鐘 有免費冷氣同茶飲
佢又做唔到生意

Push

睇下我錢多定你貨多

你地慢慢食放鬆下
我去食元氣～
手持醫生紙
我就唔信佢地啲staff夠膽趕我走

依場運動因爲我自己身體問題參與率唔高
其實好過意唔去

呢個活動幾好喎

但你都要真係食飯嫁

手足係咪要幫手

唔緊要喎 做到幾多咪幾多

聽日去支持下黃店
其他時間冇咩做咪去元氣攤冷氣飲下茶

正餐食完再去食元氣先

你係咪 錢我大撚把果位巴打

態度正確

低難度零風險絕對值得支持

post link出來，等本公子懲罰佢地

你仲未識分快啲去學下

人多一齊食會開心D

仲係屋企休養緊 大把時間
準備好午餐11點食完
跟住食元氣一直食完下午茶
再5點半前食完晚餐再去食元氣食宵夜食到收工

就咁google 黃藍地圖咩都有喇

成間舖頭都係手足 諗起都興奮

快啲約絲打們食飯啦

反正我大大個病人光環俾我消費

和我din

tui

會唔會聽日冇位架?

唔會間間都爆嫁

加藤屋大快活冇位?
唔緊要，外賣去元氣 吉野加 MX 食

認真未食過加藤屋 要試下了

聽晚約左人
不過可以同佢去黃絲食店

機會黎啦飛雲
俾曬藉口你地約男女神

等我做第三者

第四者

岩曬 4個齊齊食

打工仔食lunch

其實應該係要一世都咁做

吊你老母

?咩事

book左台
cwb食
全黑連mask dresscode

要幫手放低tg呀

正

好似有個黃店 app, 可以recommend?

喬裝連登仔勿中計

好似未正式推出?前幾日見過個post

中咩計 叫你自己去食飯

推唔到都要推呀！

今次真係提前除口罩相見啦

我好期待我去果間餐廳 全部都係自己手足大家同聲同氣 但又唔需要話俾大家知果種感覺

push

25仔死全家

你咩料到底

食飯就一定賈

推

唔得。我要去元氣食薑

有冇人知 深水埗福榮街 辣滋味 黃定藍？

心知吐明

學生自修室都搶？

感謝你幫手推post

感你老母

到底你咩料 連登痴線佬?

元氣可以咁做
但Starbucks 唔好坐咁耐 認真
佢哋主要最賺錢嘅營運模式係賺外賣錢
多啲人坐羊群效應會令佢生意更好...

如果真痴缐一早汁你去公厠格食屎死

今日行過starbuck仲有好多學生係到做功課溫書 不過見大家冇叫野飲就算啦

咁咪有排排

搵間冇咩人食既小店幫下手

好似無人知咁

Btw其實哩個日程表邊個搞
想知詳情 集會有無不反對通知書個啲

有冇人想同靚仔食飯？

無女不了

手足 依個係舊既

不了

自己約啦你 同埋你自己一個都可以食飯嫁

Pushhh

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

我最撚鍾意食元氣啲薑
不如一齊約去食薑飲綠茶？

Din tgt

呢個活動幾好
搵一日全部黃絲出街食飯，剩係去黃圈店鋪，啲藍屍商戶實葡萄死

其實日日都食緊黃店

好！推！

手足唔洗內疚喎
有時有啲嘢好似無利但轉下個方法其實真係好撚有用

例如p牌仔我琴日逐個逐個comment 澄清番有啲事既時候又唔洗一分鐘一個不推文 瘋狂覆都不推文

又好似你個病人光環咁

一齊努力啦

邊到睇邊間黃？

和你din

有無單身絲打1齊食

就係聽晚啦

有個巴打話出app 我搵下先

[An/iOS] 出門前下載，現場即時地圖離線版上線啦！！！

想請人食

毒撚港女報到

啱曬 樓上有靚仔巴打

黃店

掂喔

成日食黃店都要排 排隊/等位得咁開心都係第一次 野食貴啲/比多幾啲貼士都冇所謂 因為覺得大家係隊友

食都安心啲

大家要大大力用錢懲罰黃色小店

黃店咁撚死大膽！
我就食撚曬佢啲嘢

諗咗一段日子既Plan，會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

有無人陪毒撚食飯

推~！ 大大力 懲罰黃店~~~~

已經日日食啦

有無沙田毒絲?想請

有手足整左文宣 請廣傳

求加亞洲國際餐飲集團旗下所有品牌近百間分店入藍店列表！老細係藍絲奶共！！

發夢夢見有連鎖餐飲集團禁員工遊行

推！

新活動支持！

推廣

聽日lunch長沙灣伊藤家見
晏啲落去添福食多個tea

想同勇武巴食

推
每個星期都要搵日好好咁懲罰下d黃店

成日講得閒食飯 係時候找數啦

係時候買到班黃C驚

約我 約我 好耐冇人一齊食

靚仔係俾人食

八月開始已只食黃店，日日只食黃店！

應該每區都要 慢慢由大合唱變 大罷食
提高意識 做實事 做直接損害經濟既行動

再集結

Tui

同我用金錢懲罰黃店呀

好呀

.push

絲打我來了

直情要日日做啦屌

要狠狠地懲罰佢哋

Tuiiii

動起來

有邊間好食推介

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

Starbucks唔會呀 知冇用
元氣間唔中得閒去坐番幾個鐘

所以今晚係第一步

就係今日啦

近排寒寒地，去元氣食下薑驅驅寒先

今晚帶老母出街食先

要唔要請埋來現場無零用錢食飯嘅小朋友丫

你點肯定間餐廳係黃？

如果遇到 記得出手幫助

有啲餐廳 三罷有支持 遊行有派水 個map有寫原因 自己決定信唔信

無錢先要去元氣食薑片飲綠茶

去元氣

去黃店食完，都可以去元氣飲綠茶食酸薑吹吹水呀？

推呀

食我之前要嗌我個名

Starbucks都可以只坐唔買

幫推!!!!

咪再食元氣 美心 茶木呀你班pk

已經卜左位

同香港人食餐飯

pushhh

求牛池灣村附近黃店
今晚有事要去o個邊

咁依個時候個地圖就幫到你手

雖然宜家一係屋企食一係就黃店食，不過都推下啦！
要創造黃色經濟圈呀！！！！

仲有好多人唔識分 記住話埋俾身邊既人知

pish

Yes 食埋個飯有時間仲有和你唱

有冇人知今晚黃埔有冇歌唱？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

反suggest
自己人坐爆黃店搞到冇位
啲中立撚/唔知情/藍絲賤種咪會入番藍店？

係咪反而應該我地去食零蚊下餐 報下食環 叫杯可樂鳩坐藍店仲實際？

反正peak hours 啲人見餐廳就入 黃店都會有生意

團結就是力量，唔好中支共既離間計
兄弟爬山，各有各做
光復香港，時代革命

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！

4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？
青衣: ?

集思廣益!!!

今次搞依個係想宣傳 務求令到深黃淺黃既人識分黃藍店
同埋成日見到有post話有啲黃店冇人食 和你din既行動好簡單 揀一間黃店去支持就得 個行動門檻係非常低 大家俾錢支持就可以
但大家和你din完之後 話想去元氣飲杯茶休息下 咁就更好啦

一齊din

有無屯門元朗手足一齊食？

戴著口罩食呀各位朋友

其實我係想講, 你10/3日SEND出黎文宣叫人10/4去行動, 有冇諗過唔係個個都MON住連登POST

有行動都應該比多少少時間文宣等人數較多出黎既效果更好
然後事後再將一些店排長隊既情況影低, 比其他藍店葡萄下

Din Din 推

好呀好呀！

其實呢 都唔係琴日講 只係我見連登冇人開post講
大家幫幫手一齊推俾多啲人睇